九龍區民賤聯贏曬

如題

6:5

屌土瓜灣真係深藍地區